投注站6.22重開 六合彩擬7月中恢復攪珠

鑑於最新情況，政府有望於稍後公布下一階段稍為放寬的措施，而馬會也把握目前適當時機，配合政府的最新政策審慎規劃各項新安排，並藉此讓大家多點了解未來數周可能實施的計劃。
馬會打算分階段重開場外投注處，令馬迷在安全環境下，享用更多投注服務選擇。
由6月22日起，馬會有意在在非賽馬日重開大部分場外投注處，提供戶口與賽日前夕投注服務。而馬會更有意重啟六合彩攪珠，很大機會於7月15日之後恢復攪珠，初期每周只舉行一次攪珠，以分散到訪場外投注處的六合彩人群。

六合彩攪珠或於暑期重啟
我理解社會大眾對於重啟六合彩攪珠的期盼，近日我亦收到不少馬迷在我博客的留言，問及馬會將於何時重啟六合彩攪珠，以及為何我們於賽馬方面能夠持續舉行，但六合彩攪珠卻不可以配合網上投注服務而重啟。
然而，每逢六合彩攪珠，都會吸引逾五十萬名顧客到場外投注處購買六合彩彩票。倘若那期攪珠有多寶彩金的話，相關顧客人數更可達至接近一百萬。因此，現階段於場外投注處恢復六合彩投注服務，有違我們於過去數月一直跟隨的嚴謹指導性原則。在現時的社交距離及公共衛生措施依然生效的情況下，我們當不可能於場外投注處服務這麼大數目的顧客，舉個例子，我們絕不希望見到有長達百米的顧客及人龍於投注處外等候。
至於我們不擬就六合彩攪珠只提供網上投注服務的原因，在於約百分之七十的六合彩顧客均是透過場外投注處購買彩票，而於賽馬及足球博彩方面，只有約百分之十五的顧客使用場外投注處的服務，因此兩者情況大為不同。鑑於此情況，我們不希望大部份六合彩顧客因未能使用我們的服務而錯過任何一期攪珠，況且有不少顧客均視六合彩為他們改變命運的一個希望。然而，我認為本年度馬季於7月15日完結後，重啟六合彩攪珠的機會應相對樂觀。這當有助為馬會兼職員工提供工作機會。現階段而言，我們正考慮於重啟初期每週只舉行一次攪珠，以分散到訪場外投注處的六合彩顧客及人群。

等咁耐至重開係咪要等支那人嚟贏走啲獎金，而家我已經連六合彩嘅公正性都唔信

廢佬出關

屌你老味淨係網上投注得唔得呀？
係咪on 撚鳩

垃圾政府繼續限聚令

係就就快啲啦 屌你老母

投注站重開，但係都係無得打波

等睇政府話分開投注唔係共同目的 唔會有傳播

一定要等投注站先會開六合彩 如果唔係馬會大機會輸

捨得開啦咩

淨係網上投注好明顯圍唔到皮啦
基本上六合彩大部分注碼嚟自walk in客

根本港共喺想連買個希望都唔俾你班香港賤民
個心毒撚到呢